8k-10k 求唔打機laptop 推介

用嚟上網/睇戲多
要有hdmI
要快

長插電用

你既要求洗咁貴咩

洗鬼咁貴

本身部laptop(用左幾年）5千幾但好慢所以先加左budget

舊電腦有冇用SSD?

xps

macbook

冇

13冇hdmi頭
15 over 10k

但我bt好多戲，mac機得唔得？

幾時開始macbook無得bt

只係聽聞好傷機...

唔係傷機，而係傷SSD
就算係windows laptop / windows desktop 都一樣，
如果你用SSD黎BT都傷。
但至於幾傷就真係睇人品。
（利申：一直以黎都用macbook air BT, 2012買入，2017年SSD壞左要換）

咪算好囉依家d nb今時唔同往日多咁多零件易快好多

Bt software 都聽聞pc好啲？
Anyway prefer pc因為平啲

五千幾蚊買左部可以打吓機嘅(fifa)
五年都有仲係順

你上個網要八九千
不如惡補吓電腦知識
因為睇你回覆睇得出好明顯係用家唔識用整慢部機

要bt可以用手指download
set自動移動已完成檔案
咁已經唔會傷

舊錢分啲出黎買多隻mlc ssd囉

我都同樓主既要求差不多
但點解比咁高Budget ？
可能想留一手
因為呢一刻話唔打機，第時好難保證唔打...

唔打機其實換ssd,外置hdd,加爆ram,搞搞散熱，加埋兩千都左右，已經好撚快。有剩既6k筆直出個大mon,機械鍵盤，滑鼠,其實岩岩好

Xps垃圾顯
Msi gp62mvr
用gtx 1060